有無ching成日睇mid810..

睇到d眼水鼻水耳水出哂黎
真係十分之感觸

I am crying